林鄭只係叫維持秩序,無叫黑警打人

林鄭只係叫維持秩序,無叫黑警打人.因為班毅進散仔搞到被制裁好無辜

你想點姐